Il faut 90 secondes à M. Marsupial pour monter entièrement le long d'un escalator en panne. Il lui faut 60 secondes lorsque l'escalator fonctionne et que M. Marsupial ne bouge pas.\\Combien de temps lui faudra-t-il, en marchant toujours à la même vitesse, pour monter lorsque l'escalator fonctionne ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 36\,s
  \item 75\,s
  \item 45\,s
  \item 30\,s
  \item 50\,s
  \end{enumerate}
\end{multicols}